有咩辦法知自己有無中招

如題
肺炎搞到人心惶惶
日日有啲症狀就驚自己有咩事
又講到可以無咩症狀地中招
有無咩辦法可以check下

醫院係最後選擇 高危地方

好似有檢疫中心可以採樣本做test

屯門撚
聽講檢疫中心都係叫你去醫院